%%%%%%%%%%%%%%% CAPA%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\thispagestyle{empty}
\begin{center}
{\textbf{ UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA \\
  DEPARTAMENTO DE INFORMÁTICA E ESTATÍSTICA}}
\end{center}

\vspace*{0.5cm}

\begin{center}
    {Lucas Cavalcante de Sousa}
\end{center}

\vspace*{4cm}

\begin{center}
  \Large{\textbf{ Modelos Computacionais Quânticos}}
\end{center}

\vfill
\begin{center}
    {Florian\'opolis \\ 2019}
\end{center}

\newpage
\textcolor{white}{\ }
\newpage

%%%%%%%%%%%%%% FOLHA DE ROSTO%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\thispagestyle{empty}

\begin{center}
    { Lucas Cavalcante de Sousa \\ \textcolor{white}{\ }
    \\ \textcolor{white}{\ } }
\end{center}

\vspace*{2.75cm}

\begin{center}
  \Large{\textbf{ Modelos Computacionais Quânticos}}
\end{center}

\vskip 1.6 true cm
\begin{flushright} \begin{minipage}{6cm} {
    \nohyphens{
        Trabalho de Conclusão de Curso submetido ao Curso de Bacharelado em
        Ciências da Computação para a obtenção do Grau de Bacharel em Ciências
        da Computação.
    \vspace{3pt}
    \\Orientador: Prof. Dr. Eduardo Inacio Duzzioni
  \\Coorientadora: Prof$^\text{\underline{a}}$. Dra. Jerusa Marchi}
} \end{minipage} \end{flushright}


%\vskip 1.4 true cm
\vfill
\begin{center}
{\vskip 0.8 true cm
Florian\'opolis\\
    2019}
    \end{center}
    \newpage

